一半檸檬水，一半冷萃，這種混合是你的味蕾無法理解的組合之一，除非你嘗過。 這個週末:把咖啡和檸檬水混合在一起? Fiona Zublin | 2020年8月14日|Ozy 
 Rhodes和他的同事們正在與一家冠狀病毒檢測包製造商合作，製作纖維芯，將唾液樣本虹吸到混合檢測試劑中。 2020年8月14日《麻省理工科技評論》| 
 雖然這些A看起來和那組差不多，但也許這次，在這種混合情況下，結果會不一樣。 運動家隊不只是好鬥。 他們有星星。 2020年8月13日|FiveThirtyEight 
 這將使範圍內最小的數字變成紅色，最大的數字變成綠色，以及介於兩者之間的任何東西。 搜索數據如何告知更大的在線商業決策|Sebastian Compagnucci | 2020年8月5日|搜索引擎土地 
 普羅恩薩·朔勒(Proenza Schouler)的口罩售價100美元，面料有絲綢-粘膠混紡緞子和尼龍-棉格紋印花，不過這兩款口罩都已售罄。 2020年7月7日，Marc Bain推出了這款奢侈面膜 
 現在有很多人在兩者之間來回徘徊，將兩種方法融合到他們的工作中。 感謝國會，而不是偉大社會的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 該組織似乎將“黑色集團”無政府主義街頭暴力與社交媒體運動結合起來。 Jacob Siegel | 2014年12月23日|每日野獸 
 這是異國情調的冒險和《孤獨星球》指南上的安全保證的完美結合。 可卡因，政客和妻子:世界上最奇怪的監獄|Jason Batansky | 2014年10月12日|每日野獸 
 其他時候，人販子試圖混入移民和難民中。 據報道，數百名移民在馬耳他附近被人販子淹死|芭比·拉扎·納多| 2014年9月15日|每日野獸 
 最有魅力的散文家和歷史學家能夠將個人和政治完美地融合在一起。 絞索扭曲的歷史凱文·坎菲爾德| 2014年8月27日|每日野獸 
 後屋的門開了，夾雜著談話聲和細微的機械噪音。 邊境的費用|Horace Brown Fyfe 
 顏色也必須精心安排，以便相互融合或協調。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 他會告訴你，下面讀的是艾略特博士的老掉牙的混合酒，他還會饒有趣味地談論各種年份的酒。 杜利先生說|芬利·鄧恩 
 然而，不確定的類型可能促成閃米特混合的可能性仍然存在。 巴比倫神話和亞述|唐納德·a·麥肯齊 
 此外，在承認屬的特殊性的情況下，我們能否承認個體是混合的呢? 普羅提諾斯:完整作品，v. 3 |普羅提諾斯(普羅提諾斯)